一位83歲嘅婆婆比大家嘅說話

大概內容都係話
呢代年輕人真係好好 我好支持你地
多謝你地肯為香港發聲

佢一路豎起手指公 一路讚我地
呢個幾月黎都係咁講 仲叫我地小心唔好再有事
香港搞成日 佢話佢都好心痛

聽佢講完 真係眼濕濕
可能佢唔係完全明發生緊嘅事
但佢知道我地係為我地嘅香港而抗爭
連80幾歲嘅老人家都明白 點解而家啲真廢老仲係唔明

嫲嫲多謝你 我愛你

老而不廢

呢位先係令人值得尊重嘅老人家
希望你嫲嫲身體健康

630出去嗰班？？

可能佢同佢上一代都俾土共迫害過

係，佢話佢個代都冇人敢出聲
知道係幾黑暗

其實係而家為人父母，仔大女大果班先多數係藍絲廢老

呀爺呀嫲級果d係好僧警察，同埋好多係走難落黎，咩原因走落黎大家都知

反而父母叔伯果堆，雖然係捱左大半生，但相對佢地當時身處黃金年代既香港，個個掛住搵錢，亦無而家既強權統治，對政治冷感或偏幫政府同黑警都係正常，平心而論，警隊本身聲譽係越黎越良好，但係14年果下己經近乎一舖清袋

每次見到有明白事理嘅老人家都好感動，佢地係難得嘅清泉

上次律政有個婆婆叫我地加油
佢靠晒我哋呢班後生

之後行開咗，本身以為佢要走
點知過咗陣佢拎住咗兩大袋m記返嚟

的確果陣冇乜時機發聲